可唔可以唔好搞CCTVB記者

尋晚返到屋企本身黃底阿媽都覺得唔好搞CCTVB記者，一嚟觀感唔好，二嚟佢派臥底偷拍就可以輕鬆化解，就連本身黃底嘅記協都譴責人阻礙新聞自由

其實好似上次馬明單野咁長期狙擊tvb活動咪幾好，有得笑下又可以斷tvb米路

推

癡線

佢自己咁撚串在先

我都覺得係，要tvb死，係要斷佢米路，阻佢採訪真係冇用。
不過兄弟爬山，各有各做，永不割蓆

直接無視CCTVB班記者就得，無謂晒自己精神時間去理班垃圾。

記者本身有光環，唔搞得，你睇cctvb咪當睇打狗合集囉

文宣工作絕不能手軟

負皮我嘅諗下搞cctvb記者有咩得失

你個所謂"黃底"阿媽，對有人死,爆頭,屈斷手又有咩觀感呀？

記協黃乜撚野底
人地好似"企自己果邊"，係因為對家真係痴撚哂線

下次見到CCTVB 請佢地食蛋算啦

Cctvb 24小時對住幾百萬人洗腦
權力仲大過黑警

記協唔係黃底唔通藍底？藍底就唔會搞遊行啦

cctvb 食屎算啦，琴晚救狗已經表明哂立場之前咁多次又唔見佢地救示威者？

要怪就怪你自己做間狗媒公司

你咁講Heidi chu都有份救啦，咁Heidi chu又係咪偏幫黑警啊

不是朋友
不是敵人
完

和理非嘅毛姨姨都開聲

連登p牌

佢地o係香港係影響力大
但係而家唔係叫你支持佢
係唔好比佢地有材料繼續影響香港人
你破壞佢設備同打佢唔係令佢採訪唔到
因為佢地根本唔係想採訪事實
佢地只係想影到佢口中"暴徒"既行為
我當然都明白手足見到TVB會嬲會忍唔住 所以亦都唔會責怪各位手足
但冷靜既手足都可以幫手勸一勸破壞/襲擊既行為
呢o的行為只係幫埋佢地交差
影響人落廣告/幫屋企人守台呢o的先係真真正正影響到佢地既行動

tvb冇一個係無辜

tvb追擊行動谷 非文宣

死開啦cctvb打手

舉牌叫人轉台

騷擾舉牌就得啦，真係無必要打人